(A/I) 第七史詩 Epic Seven （20）新手全面進場

廠商

世曼凱代理

Super Creative 開發

三個SER

1. Korea Server(已於8月30日開服)

2. Asia Server(預計11月8日全新開張)

3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

唔好意思手機開post好有難度

一陣先補埋啲資料佢 或者有無好心人幫手

首抽評價連光暗:(2018/11/15版) 已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

新手入門 - 首抽抽乜篇 (By 薯丸)18/11/11
5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10
如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰 聽聞火奶係應用上仲好過木奶
好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )
4星木盾一隻
依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大 唔練點對得住自己
3星三戰神
一:毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二:火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力 畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星
三:暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 ) 依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽 (單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 ) 如果係多5星嘅，請睇頭八抽
頭八抽 多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽 首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過
推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤) 頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每 隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等) 頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽
300抽 完咗1-10會畀你任你抽30次10連
抽完後
唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次 啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽 但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯
如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗 因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你
好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星 到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

有無亞服公會有空缺

刷刷刷

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸) 18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由
升級【聖域】 需要【歐勒畢斯氣息】
取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到
【聖域】 目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線 【精靈之森】 【歐勒畢斯之心】 【指揮總部】 【鋼鐵工坊】
首先升【精靈之森】【0/3/0】
原因:開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任 另外兩個全力整白狼 當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】
之後升【指揮總部】【3/1/3】
原因:為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數 而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數 所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為
升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個 因為咁啱可以40%
至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】 就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】 【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿 【歐勒畢斯之心】【3/3/3】
但如果好想快啲整裝嘅，就升 【鋼鐵工坊】【0/3/0】 嚟提升出現英雄傳說機率

呢個PO應該係21先啱下個開PO記得開22

其實應該係21

永遠都食咗個po

新手入門 - 公會篇 國際服【LIHKG】，要入會請留名 如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁
入會後請立即到主畫面點選【騎士團】
請每天進行以下四步 幫助公會變得更強大
一:【簽到】
二:【資源支援>請求支援】 揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章
三:捐贈 有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒) 所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢
四:每週任務(每週重置) 基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的 打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

仲po緊

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】 首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種
第一種:【幻影】 幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係
原2星【銀光幻影】
原3星【金光幻影】
原4星【紫光幻影】
第二種:【原2星1 Lv肥】 普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv 數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv
第三種:【原2星5 Lv肥】 友情召喚取得，取得即為5 Lv
當分好依三種肥後 謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高 所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪
咁較高又係高幾多? 我以一帶3為例 4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較 就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千
講咗咁耐咁到底點升5星肥呀? 首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖
可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥 咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥 咁一隻3星肥點誕生? 需要兩隻2星肥
首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】
然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經
至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得 總之刷得順手就可以
最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】 咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥 因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別 升嘅方法都係一樣的
【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得 但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的
如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

我尾二果頁已經提左係21

係我之前開個時無改20 下個1001改返

唔講咁多 繼續肝
今日想肝多隻6星出黎

sorry追唔哂post ，我淨係睇左上個post 個no. 照跟

我想問5*新水奶配咩裝好？4速2血？

係
唯一缺點係無補血難推圖

果隻唔係奶

佢先手開到大 就會開到埋2技 勁撚到

無補血技

光太正係幾全面 有buff 有補 有debuff

我有全5*火槍+火劍+水鎚
應該清場快啲 冇咁快磨走哂個護盾掛

我兩隻吸血 兩隻補
火斧暗槍搭光太聖女

諗緊升做5星肥定4星就咁食算

PVP好弱
見到個個6星全覺
水刺寶馬個d真係頭撚痛

呢隻升40lv要打好耐

冇金狗先要升

金>銀>普通怪
但起馬都升得快過普通怪

金狗應該都有唔少 打緊急任成日有

我金狗好似多過銀狗

大家係咪仲刷緊活動關
催化劑真係地獄

你係咪精靈之森無換銀狗呀
銀狗超多喎

冇位放 又唔急上6星

我急住升4隻六星
聖女 光太 應該會要聖女
但諗緊升唔升3星火斧好

3星火斧其實係咪真係咁勁 定yuna好d
試用左幾次火斧 感覺唔到厲害之處
有無3星火斧用家分享下心得

我4隻6星: 5星火斧,3星火拉氣,4星木亞敏,3星暗槍

好L勁

50 rank都未抽到

SSS 陣+8 火拉條
天下武功,唯快不破

火斧 拉條斧 暗槍 聖女 咁組pvp點睇

4速2血？

禮裝帶咩？

4隻6星LM

4速2爆

白日夢

屌 深淵56會唔會太撚硬

大師今日咁活躍

慢慢打
時間問題

巴打過左62未 咩配置打

前排趕assignment 幾日後考試又準備潛

暫時淨係見得光正太 大師係睇得上眼

亞服朋友仔加個好友

過左62
卡緊64
62用光正太,4星木亞敏,火奶,暗槍

光正太夠萬能 pvp pve勁
過關得 pvp又得既英 就勁

困4-9 1帶3應該都可以
只要好友隻奶唔雷

thanks 呢關煩在要自己d角色冇debff

所以聖女麻麻地 帶佢過關會死
但pvp先手到就好撚勁

我都係刷呢關
打左幾日一粒都唔跌比我

繼續卡54

我都卡緊64，無隻勁嘅AoE角睇嚟好難過，
唔知毒弓流又得唔得。。

我只係嫌慢

我試下雙水刺先 但感覺未必得

PvP 防守陣

50打後D深淵太多血
磨勁耐唔太想打

毒弓好似must

終於浮返上水

光正太50%debuff 殺完三隻老鼠
扣到一半血任由光正太死跟住慢慢打就過左

成日比槍兵整死左隻暗槍

練緊水修女 應該過到

轉載自Facebook
大叔老是常出現

藍鳥加左

試完都係2帶2算 好友真係靠唔住
1帶3打咗3場有1場死長遠計好浪費時間

我窮到唔捨得升級商店

說好的寶馬哥up 呢

得個up字

新pool唔係慣例星期四咩

要等公告

其實前排國際服開前先up完寶馬
唔會咁快再up

聽講pvp聖女 光弓 席德 席可好顛
有冇用家試過？

我要火正太up

哪有光弓

快過林寶

光弓20%推條
非洲人唔敢用
利申:拎火坦打PVP大技挑0-1隻多

練緊

其實好多人將D英升到50LV 5覺放係輔助英度都係做下樣
我自己都係咁

光弓真心唔錯
可惜我無

仲有啲60Lv放空裝拉斯 空裝暗拳做輔助 真係想屌死佢地

暗拳好少見空裝

我都想要... 中左光席可真係

我一開始都以為唔會有

睇黎我最好人
火斧 神裝神技咁濟

光度可幾好用

溝到尤鄉啦

我屌 終於打完 打左廿分鐘都黎

新手留名

自膠 原來岩岩係打緊56

卡左係47

中左光弓
睇黎可以練下

想問下你地聖女有無升技
未升到去減CD時好唔好用

小心認字特警，會屌人老母

還好 都係卡一兩round 冇buff

無哂人蔘
唔知0技頂唔頂到光正太位置

討伐會唔會出緊急任?

邊隻字錯？

冇升正太 所以比唔到意見

唔會

下隻升咩好呢

新手第一次光暗抽 唔係找你呀！！！

你讀一次

娜鄉鄉娜娜

試多幾次會慣

OK,唔該哂你先

國際繼續蕉fd子 救救小新手

個ID

買番黎既首抽ac

咁多原5

我完全明白名柒好難頂

首抽3隻 300抽中水刺 之後抽到聖女

幾時有得改名

火坦pvp 一挑四真係好撚過癮

聽聞遲d會有得改名
但係可能係吹水咋

你意思係1-4已經3隻原5?

希望唔係巴哈台狗傳出黎既流料

殘血寶馬哥表示同意

係

木奶女鐮飛劍

睇唔到

見住人地成隊cc英普攻你

歐王帳號

百幾蚊人仔 副作用係亂碼名

我升左S2+3, 都幾好, 個盾又變成20%最大HP. 等緊催化再升上去, 個盾再厚D
CD方面佢速度本身已經好快個盾通常都係1 TURN既GAP, 我隻光補行得超慢個盾仲可以無縫

淘寶ac繁中字執到啦

名最尾兩隻字 白亦 其實幾型

如果1-4已經4隻原5仲要百幾蚊人仔我寧願要柒名

S2必升
-cd 再用加速書
基本上個盾已經無縫
你2sup 2 坦既話應該可以磨到後日

買過個 重新出發

請教下大家坦練邊隻好，隻泰溫好似唔係好夠坦

另外我抽左咁耐一隻奶都抽唔到 好唔好升送果隻四星水奶，定係用光正太頂住先

本身用光正太有無縫
依家無人蔘係手但想練聖女
但怕斷BUFF斷盾會炒車

你無奶點過10-10
秒左佢?

用隊友隻木奶硬打

光正太其實撞技
如果要夾既應該4星木奶會最夾性女
given 官方講明nerf 防buff

性女取代唔到補血個位, 你都係要夾一隻奶. 我依家係3星光補加性女. D buff完全無重疊好正

送果隻3星奶廢廢地
建議你練光正太+鈴兒兩隻落場頂住先

我係想掟走光正太入聖女

Thanks bro , 咁坦果度洗唔洗換，定係照用六星埋泰溫

泰溫唔夠頂你先再諗換唔換
有光正太上防BUFF夠你坦好多野

我都想知泰溫係做乜鳩
我想食鳩左佢

PVP坦黎

明白，努力升左水刺做六星先再升正太同鈴兒

你係想升6星泰溫定水刺.......

尤娜，放心，我唔會亂咁屌人老母

抽到女算係咁

睇圖佢弱過蘿季太多

升左水刺刷肥先 講到1999

唔似有料到咁

有無有用開火刺? 大約咩定位?
唉...潛水轉運大法失敗，都係上返水

唔係大叔常出現已經算好

唔係光頭已經好好

個樣已經好3星

隻角色個樣好茄哩啡

我岩岩真係睇唔到原來打錯左 眼訓到仆街

有冇亞服騎士團收人

問過暗斧未?直頭2星樣

屌, 講茄哩啡既果4隻3星兵都未出聲

冇毒弓點打9 10章

咁你有咩?

我屌 尤娜又係獅子座

商人個到有燃燒的靈魂賣1.05m，見啲巴打係咁刷，好似好難出咁，所以我手快快咁買左

呢堆同埋火爪火斧

木奶 水刺 聖女 小火斧都夠你過嫁喎? 會唔會練度未夠?

咁應該係未練夠

有無人升左3星水刺
上白日夢加一隻速鞋好似好勁咁

隻奶補好少

有木奶 水刺應該夠做有突嫁bor

有卡琳點解要練佢

56隻火盾真係

我無卡琳呢

我再執一執d裝先

隻木奶係咪無著血裝? 應該夠補喎，而且你3覺都未有

等緊佢出木覺關
木奶有3set血裝 不過未升lv d料用左黎谷水刺攻裝

推

火刺好撚勁 定位大後期補血位SUP&DPS
但因為係吸血 要你全隊有裝打夠力先回得起

係咪會落毒個隻? 我成日中呢隻就黎要SSS了

幾時有新pool 想抽爆抽光暗

好詳細! 咁會係PVP向定PVE?

打到9－7 希望今晚抽到光暗

係呀 唸緊升唔升黎斬boss好
上毒再加白日夢 爆擊普攻打多下 加埋隻速鞋
不得了

火刺勁野黎 好好用又吸血又可以幫全隊回血
成日拎路人個隻黎用

我都等緊新pool，水刺就好

我都想係出隻帶到肥嘅角比我抽

黎個寶馬哥up

邊隻係寶馬哥

個留言連1000都無

水mk坦

抽就有
淨係3技對奶已經贏哂

我呢啲有乜所謂，唔係殘體字就得

後悔一開始冇刷水刺開驚

等睇你all in

不要再說了

有寶馬哥就ALL IN

有寶馬/水刺就all爆佢

不了 等水龍女

打4-9出左成10粒8粒普通催化劑但都未出靈魂.....

老老實實
水龍女無木龍女咁正

呢件甲唔錯

聽住先啦 性女你都忍唔住

飛起木奶，多啲buff，奶量應該都夠做

生命力係攻就PERFECT池

總算砌完吸血裝，仲要整生命裝
有排搞

個陣點跟

我好多件攻 暴 暴傷 命中
不過屌佢老母 套裝係加防/血

花式

啲buff on99 ， 打pvp 好煩

依隻用黎幫其他角升六星好定自家用好

原五都食
梗係留返啦 唔好用既都有機會被buff

打pvp有隻四星水法gay佬可以消人buff+上毒

我有玩，不過無乜點練，先前上吸血裝俾佢，係幾勁，不過後尾成套換左俾血卡

59LV得一隻六星渣
PVP打到上挑戰者開始卡

原5都係留返佢好，可能遲啲會翻身

你到底有咩5星係無

又光亞敏又光槍

9－10大炒

用緊咩陣 貼上黎睇睇

佢先係真歐洲人黎

遲啲會唔會有暗阿敏

巴打 打得咁快...
遲我幾日玩都已經追到我
我今朝先岩岩過完9-10
你要清左細怪先打王

打bossr痕咁

刷下關升到50先啦 同埋迷宮裝拎左未

未 玩左2日咋

好多呀，木龍女，火法火斧火拳都無

咁你練下先 你呢個陣正常10-10都過到 3隻原5

好啦

出左更新公告,好似無新POOL UP

應該刷咩關好

唔撚係呀

愈高關愈多經 打得贏邊關就刷邊關
睇角色覺醒要啲咩催化劑 係地圖資訊搵返隻怪黎刷

我想抽卡呀！！！！！！！！！！！

亞服求好友 求公會
每日上線 長掛水刺

有賭未為輸，再嚟三星見我

唔記得講
id: 蛋撻5

光之升天 (修改前)

用恢復魔法使死亡的我軍復活，恢復所有的生命力後，在1回合內造成無敵。目標存活時仍套用相同效果。

光之升天 (修改後)

用恢復魔法使死亡的我軍復活，恢復所有的生命力後，在1回合內造成無敵。目標存活時會解除所有弱化效果後再套用相同效果。

■ 光之瑞兒 (5★、精靈師、光屬性)

「光之升天」技能在工具提示上遺漏的部分已變更成與實際效果相同的內容。

光之升天 (修改前)

用恢復魔法使死亡的我軍復活，恢復所有的生命力後，在1回合內造成無敵。目標存活時仍套用相同效果。

光之升天 (修改後)

用恢復魔法使死亡的我軍復活，恢復所有的生命力後，在1回合內造成無敵。目標存活時會解除所有弱化效果後再套用相同效果。
改勁左

終於

瞓先

我岩岩都睇到

其實係咪無分別 只係講翻清楚d

■ 席德 (4★、盜賊、自然屬性)

「亂砍」技能的工具提示 上遺漏的部分已變更成與實際效果相同的內容。

亂砍 (修改前)

用短劍亂砍敵人 ，消滅目標時產生追加回合。

[覺醒]

用短劍亂砍敵人 ，消滅目標時產生 追加回合。

自身為速度增加狀態時會攻擊對自己有利的屬性。

亂砍 (修改後)

用短劍亂砍敵人 ，消滅目標時產生追加回合。

根據自己的速度等比增加傷害量。

[覺醒]

用短劍亂砍敵人，消滅目標時產生追加回合。

自身為速度增加狀態時會攻擊對自己有利的屬性。根據自己的速度等比增加傷害量。
仲改勁左

聽日無大更,不過好似話聽日會公布下週主要更新,可能有大更???

係 寫得詳細D

無光奶呀

打住聖女活動關先得唔得

你地換曬活動d野會唔會繼續刷？

下星期應該會大nerf/buff

唔知隻介點拎,性女光正太用,正呀

login就有

係喎,睇清楚個名先見到

想問下呢隻有冇用 岩岩抽到

我都今日抽到

仲未有大nerf

到底係出水龍女先定係大NERF先

大NERF什麼的 不存在的

無改勁
只不過之前打漏字

第一隻六星出世了

post完先知佢係補番d內容

笑ed

隻光鐮就係爭隻介子

我原文係咁寫 佢又真係覆我果下好笑
[EpicSeven] Delete my Gunther from hero slot
2018.12.05 14:00
お問い合わせ削除
Please help me to just delete my Gunther from my Hero slots. He is so bad that I don't even want to click on him. Please just delete him.

有冇公會收人??

好有心答,唔係罐頭文

買唔買

你有多餘錢就買 無就可以唔買住

戒指點都買

介指 頸鍊我覺寵得可以買

cls

係
唔買好難升

買ed
d緊急任務係咪都必打？

係 最好升左暗槍50先 如果唔係你依家D緊急就白打

暗槍轉職要打成50個緊急

唉...60LV光暗抽出光斧....

唔用嘅話咪唔使理

#5隻木法痴撚線

咁我放棄啦

食到無敵BUFF就咁勁

加哂buff+剋屬+齊裝 咁上下啦
不過條友都幾有愛

刷討伐木果隻又要打得耐又要冇裝出. 我頭都痛撚埋

呢兩隻值唔值算上5星?驚嘥左啲狼

下面果隻唔好升

女主用來睇嫁咋

女主好撚正

咁主力升上面嗰隻夠做？

呢隻我都有，三星光奶持續補，幾好用，配埋光槍可以飛起木奶都得

戰神

光槍配正太都飛起所有人啦

有冇國際SER 木奶大腿助小弟過關

好似個個都有呢隻咁 除咗我

大叔又出現

上面值，下面唔值

老是常出現

我都無，光暗抽唔係大叔已經要還神

光斧up

屌你有咩係無 點解次次見親人地問依隻好無用你都可以貼到一隻英出黎咁痴線

冇左公會buff

諗黎諗去都諗唔到升邊隻 決定升左佢先 之後就到D囡囡

Nerf英嘅話會唔會有補償

係光正太做壞左啫

玩bd會俾番d技能書 唔知呢隻會唔會俾番d參

咁啱啫，即係我有果啲其實好多巴打都有

其實係調返轉
光槍做壞咗
有佢個緩回已經可以唔使落奶

最好有啦
好等人蔘用

你打到好似食評好鬼抵死

52層點打 d青蛙痛撚到呢 一下爆我隻火斧9000
第二層係咪直接殺boss就得 怪唔駛理

用光正太係咪唔洗練多隻奶？

打到後少少就成日要借奶 佢補得唔多

聖女
有補 你個陣推圖好屈

50層啲菇好噁心

硬食

深淵都係好難打
T5劍

第一粒

食完死晒

成日用補血補上面隻人禁錯下面

開魂上防BUFF先食

#1點做到

人參禮包抵唔抵屌

係長玩既就一定要買
落後人地幾個星期

個人覺得幾抵

乜都可以唔課
除左呢個

冇防buff可以點

卡

即刻買左

用盾

係抵屌
升一隻最少都食你30支蔘啦
一個禮拜先得3-4支蔘

想問下性女同光槍夾唔夾 諗緊課唔課保底好 抽左60抽一隻5星都無

金魔戈羅 係咪暫時得深淵有

大師升咩要30支人蔘

課啦
聖女正撚到

一支紅蔘4支換喎

聖女三技好撚靚

升聖女唔至30支啦

成隻game最靚cg
但升佢招大要金蔘 邊度搵比佢食

暫時得迷宮

呀 仲有深淵 不過未打到咁後就唔知

迷宮？商人？
未見過

放心
見到都唔會買得起

點賣
我平時存黎買紅蔘

聖女活動打到20話要等7日 正常？

正常

正常呀

仲以為自己miss左咩野

就得木正太夠唔夠奶到10-10

50層無光正太真係含哂撚

冇話含撚既

無防BUFF完全打唔到

暗坦配幫坦神器
又或者光阿敏開無敵囉

仲好過光正太buff添

2隻都無呀

火坦2技撞到同時減哂三隻攻

我木奶拉條斧暗斧火坦 極速gg

算唔算ok

唔升隻公廁真係好難打

公廁都無

望自己抽到囉

過唔到50層又邊有書簽抽

過到第1關
第2關木奶冇技回血gg

我岩先都係 去到第2關死淨光奶同火斧 無回血

50層打咩?

3粒自爆菇

我殺左隻死神+一粒菇 存魂
之後求佢唔好炸中輸出
第二關一開始木奶放魂技 同佢鬥攻
試左十幾次就過左 如果有光正太就好易過

極品啦

上面個件比水鐮好D定係下面個件比水鐮好D？

好明顯勁

我淨係殺到隻死神個3粒菇殺唔切

我兩隻輸出都係AOE技為主
掃佢老母

有防屬喎 攻套唔係攻%暴率暴傷同速好D咩

我得暗斧做輸出

第2件
好勁

我有暗斧 洗卡關?

第2件個生命好礙眼

有暗斧都卡緊

收貨啦

隻光奶木奶呢

咁我升完比暗斧用先 但第一件認真問 有冇用得著嘅機會

兩件都正野
岩岩都打到件防裝

光奶仲未有好嘅血裝比佢呀 火坦又要血套 木奶又要 邊有咁多勁裝
PVP個套已經比左火坦用

PVP果把武我唔比隻坦用 好哂野

你個件D屬岩到
我諗緊第一件應該比D咩英用好

我攻裝嚴重不足

PVP個把武我仲未換到 你比邊個用？

火坦只係放係PVP防守隊做守門員

姐係應該比木奶著PVP個套好D？

我攻裝仲係用緊迷1個套

我都係

唸住比暗槍 再坦d
加16%爆擊好癲

我無攻裝 之前賣哂咁濟

你暗槍用4攻2血？我個隻比左吸血佢

心比暗槍用唔上唔落

兩血四爆 刷唔到攻裝 死都唔出

起碼PVP唔洗死咁快
見D人放暗槍守好薄皮

除非都上到80爆率以上就ok

升埋個工房上3/3/3 整啦 我都整緊

80爆率唔難上 四爆擊的話

哪有天空石

都唔洗天空石升 打氣息咋

搞錯左 sor

想刷個ac lv快啲上60 買個等級包2

打到去世界4-1就得 岩岩好夠升上去3/3/3

工廠得0/3/0
其它都升上去指揮部同咩鳩之心

玩邊個ac好。。。。

個個咩鳩之心我0/1/0

我2/2/2 唸住升爆先

好q迷惘，第二幅圖個 ac有仲有3星暗盾但冇一隻3星拉條，第一幅圖就齊3星拉條

依個我唔升算 無咩用

好多五星

2個都齊隊啦 第一個 新限水盾血劍 第二個水盾火正太木飛劍 加隻奶搞掂

佢課完金之後退款 緊係多5星 無限課再無限退

冇，退款果個一早reset左，呢個係自己再刷

上面個AC比較實用嘅5星就性女 寶馬同火法
下面個個就多實用性5星火斧 火刺 火蘿 寶馬 木射但就無奶 如果你有4星水/火奶嘅 下面個個帳會好D 睇你之後會唔會抽性女

咁血劍卡琳同3星暗盾邊隻好啲？

比我揀我會揀血劍卡琳

光暗3,4星我無咩點睇D資料 要其他巴打答你
不過暗坦聽講好勁 血卡琳真係唔知

無光斧無光頭
一睇就知係一個無經過歷練既帳號

ok,唔該哂巴打解答

但其實你下面個ac 好好J 火屬勁個幾隻都有

俾啲另類經歷你睇

係，呢個就係我迷惘嘅原因，蘿莉正太少女加腳乜都有齊

下面個帳你pvp 放寶馬 火蘿火斧 加隻拉條斧都打撚死人

抽撚到乾塘，唔好話火斧，木狼水槍都未見過一隻

你係首抽已經中咁多隻定點

暗坦個罩唔知點解好鬼少 要佢疊左2技被動+開左buff先高 嘲又嘲唔到王 但係幾坦既 同埋升左技爆1魂無限開罩
比較暗盾未開buff同水限：

佢個罩係根自己血量定係目標血量？

本身係火刺加300抽木弓開波，之後買書籤10抽中寶馬，之後堆火系就冇啦啦幾抽就中一隻咁黎

有點歐

水限個罩升過？好似同我隻2突2技水限一樣，冇升過個罩水限肯定冇咁多

跟自己防
疊完防好d既

升過2技 都係2突
但我暗坦疊防個2技都係2突

跟自己防都OK 跟目標血量有時仲少

呢隻野嘅定位
慘撚過光頭，當時仲要係第一抽光暗，個下真係萬念俱灰

跟目標血量其實係跟個%,唔係你本身血少個%就少啲

%姐係點

姐係個罩係可能=目標血量嘅20%，唔會因為坦多啲血就30%罩,輸出本身少血就得10%罩咁樣

但打手個罩好似易D比人打爆咁

因為打手本身少血，個罩自然易爆
eg.血坦200hp,罩20%=40hp罩
打手100hp,罩20%=20hp罩

生命可以谷吓血，幾好

吓，就係佢退款 會bam acc 喎

好想快d再有活動

而家只係不停刷催化同升六星

Pvp好廢呀點搞

第4抽光暗 3星暗弓
屌你老母

大叔常出現 好快就會有

水刺 暗兔 暗斧 邊個先升六星好？

係好𨶙歐

水刺for sure

我都想幾抽中一隻5星

強到＋6 升哂攻%

得閒又抽下

又夠石抽第4次光暗

光暗全部爆死

3星光補光爪光爪暗弓
求圍爐

我都想木大波丫

嘩，木龍女

難聽過粗口

中木龍女咩都抵番哂啦

有冇巴打有木奶借黎用下
趕住過10－10 驗血

國/亞？

有木龍女想唔用暗槍tim
好j好多

我隻暗槍仲未轉到職

我都未
差8次緊急
3千隻怪

差十次緊急 唔知幾多千怪

50lv左唔想拎佢出黎打怪

刷活動關，緊急好易出

國

好似唔洗有佢上場都照計數

keithon99 依家清位比你

終於去到10-10
屌 隻王打左6分1血 已經比佢滅團
CLS

唔駛

感謝

仲以為要

咩名？我依家加你

50後開始計，10000隻怪再加50緊急，做左就得，唔一定要佢在場

應該加左了 兵亦乜乜？

要就大𨶙鑊

加左 要重用話聲我知

真非 用晒D石 除左首抽未中過5星 一隻狗糧隊長都無
依家火盾＋木奶＋光槍＋暗槍
想問如果性女擺入執去換奶會唔會有大效果
如果差唔多留下次UP先課算

點解你地咁快

肝

好用 抽啦
利申121抽

若果你有坦有奶有輸出，加埋佢會好好用，但係唔知點解好多巴打都以為佢係奶，其實佢係一隻好強嘅輔助英

Pvp真係好用
我都抽左20抽先中

我非你少少，要40抽先中

巴打係咪連登聯盟到？有個ID好似你

121抽⋯⋯

係，好易認

收聲啦 60幾抽先中呀

鬥非大會現在開始

我原本都係
不過我玩到40lvl棄左原本個acc，真係太非（170抽冇見過5星）
而家重新上路，移民左去歐洲

60抽中

下次寶馬哥你會10抽中 我話嘅

呢幅圖真係好鬼好笑

差一個緊急任同1000隻怪

我唔信

你唔中我都唔會中

話時話點解隻驚咁讀心
打活動催化劑其他加埋跌左十幾粒
而家一粒小太陽都未有

我掉轉 小太陽都跌左幾粒 灰燼就勁少

可能就係想你地互相交換

灰燼我都冇 血塵就有

好唔好博吓細屬性出生命力

一黎係血少盾細 二黎係盾唔會對防有影響 本身角色低防好快就會爆

屌 岩岩過左10-10
一抽又係光正太

新手今日先玩，想問下個陣咁樣o唔ok,水奶火奶邊隻好d？

活動刷完 肥料刷左10隻5星肥擺向到之後頹左

啲催化一係出好多
一係一粒都唔出

打左兩日得一粒靈魂

等後半段?

我琴日刷學生證佢出咗4張
今日1張都冇

一日4舊傳說

等我以為咁容易出
原來呃我

想問下會唔會有巴打會係公會到交換催化劑 比佢讀左心，死都唔出我要個個

學生證比邊個升？

繼續招

點知一講完就出咗張

3星路人水槍
唔會有人升

我開頭以為係比尤娜用點知唔係之後無刷

寶馬哥係咪有up，我又中

靠巴打隻60lv光鐮碌過左9－10

Show Blocked User - 吉川里春子

我想要木龍女呀

今次你仆街了

小弟知錯，唔好扑我

一堆防禦成功好爽

最多罰我下次光暗中大叔

自己求block唔怪得人
下次我曬一定會坦蕩蕩話自己曬

要中兩隻

咁中埋光頭佬啦

咁好啦 咁有誠意

我屌無啦啦差差下條iphone線壞鳩左 隻game又食電 點搞

對佢無用
下次條友一定又中四星

咁就4星廢英啦

四星無廢英
換4,5星角卷就得

留名等睇換完之後又中寶馬

冇得玩

好過中光暗啦

睇到最尾個3隻字即刻
Show Blocked User - 吉川里春子

我唔想玩單機呀

你中第2隻都無咁嬲

無哂葉

我想中木龍女呀

我想中寶馬呀

如果唔練活動英，仲刷唔刷埋啲嘢佢好？

刷 D野唔換會後悔

祝你SSS光斧

催化必定要換

好毒

d坦比你中哂啦

第一隻6覺

點跟

呢隻好嘢嚟

係咪夾擊會拉條果隻

要夾隊友

係
可以玩加速世界

唔應該禁入去睇

升木剌定暗槍上6星好?

我有一隻，鎖左佢先

下午先睇完 好運到

光正太嗰層要點打

不過佢之後個兩抽個兩隻好似係最廢個兩隻黎

我唔知條女有幾多個ac
另一個韓仔有暗拳
今日都見nga個邊都有人中暗拳 拍埋片

有冇咁易中呀

一千個可能得一個

你有冇睇依個 you go to hell

卡緊世界難度 ，開始懷疑人生

無up都咁易中5星

佢禁入去之後SHOW 性女個版講you go to hell笑死

原來正太只要捱過自爆就輕鬆

我卡左係50層

我睇完條片之後抽左兩抽

維護屌佢老味

我之前卡54
搞咗啲裝之後而家過咗58了

50層無光正太真係唔撚識打

之後啲自爆菇冇防buff真係幫你唔到

過到第一關但第二關得番兩隻 唔夠打

啲自爆菇要點搞 真心想知

升好裝就掂啦

升完都係咁

等佢爆完之後唔好死

啲裝撐血防等啲人冇咁易死

reddit 見到, 笑咗

去到後期真係無限劍制

ID

50抽唔中新奶

佢同我個陣一樣 光暗抽又係中依隻

我100抽先中。。

堅持只課月卡 每日慳住咁留石先抽到

我都係抽左月包
依家無乜地方可以打到水晶了
一般主線全三星
世界又唔夠打
Pvp上到樽頸位

#課月包

完全一樣 我仲要卡埋45層 望住個500石又拎唔到

我未到45層

想問下國際服公會邊度拎籌

依到大把121抽

所以我賺左廿抽

小過121抽嘅都係歐洲人

我同意

起身推PO

推 另外國際ser有冇公會收人

lihkguild 升咗lv 有位

又有光暗抽

申咗，叫kokoyu

LM

三星光弓
起碼都叫有D用

屌 想要

很想要吧

這些機會

想問魔羅戈拉應該俾水刺食定木奶食先？

54層
隻木奶+火蘿莉 對住滿血咁濟既boss+隻三隻木盾
磨撚左四個字左右先殺到

新手問題，啲人蔘 紅蔘同埋紫蔘有咩分別？係咪升到最高lv個陣要紫蔘？

有無第二啲

性女 木弓

木奶技3可以升到3先 CD會-1

未升到咁高 答你唔到

yes

屌我又係

thanks

光弓都屌

升左6星水刺啦
佢黎得太遲

升多隻
光弓真係唔錯

冇資源喇
岩岩又升左6星性女

課金燒石刷肥

活動有無話刷邊關好D?
刷而家8體最遠果關就可以? 定要轉難去刷12體果D?

⼀⼃

有冇用

勁過原版
大波+摟屌裙

冇 比我

好過光暗4寶既
可以升SSS陣

用黎j

我已經見到你會有隻SSSS ‧ GUNTHER

課左好多啦 買左3次體力包 性女都課多左隻開左陣

刷得咁快?

今日又無新POOL D石又慳番

之前打學生妹用左十幾塊葉 仲肝哂活動 而家又要打催化

活動已經肝哂前半啲獎勵？

肝哂活動 學生妹 暗槍轉職
肝緊5覺用既催化同打下裝咁

卡戰力搞到無乜動力 升晒上六星又好遠

不來又係肝帝

我都無哂葉 諗緊買唔買好

食石刷算啦
利申：食石刷緊

30石得60體 好快就清哂d石

會解成就嫁ma 我唔覺用得特別快

買體力包抵好多
唔用石買 留黎抽野

又輸俾ON9火坦1挑4

琴晚買左兩個950淨番3千3石 唔捨得用黎回體

我不停食石回體都長期都7000石up

我成日屎忽痕就走去換書簽

唔認手好快抽哂

琴晚抽左兩下

我抽多數用佢送果啲書簽 而家免費書簽都草左20抽左右

頭先抽左40下拎光暗 冇哂體又忍唔住

中光弓 抵哂啦 屌

中光弓抵番哂

成日都忍唔到手抽幾下 琴晚果然有驚喜

個個都中好野

光弓好過水刺好多? 咁水刺仲有咩用

光弓要食10幾粒人蔘先帶到肥點解你地吹到中大獎咁
係咪唔中光頭光斧已經算好野

好唔好過我唔知呀 不過聽講佢帶肥又勁pvp又屈

我都係聽人講話好勁

有人蔘帶肥係快
不過10幾粒囉
路人光弓見到+7以上先敢用

光弓唔驚克屬 又自回加攻 真正嘅刷肥大隊長
水可用以禁回 同低血斬殺

人蔘包

咁即係有排練
擺係雪櫃先 半年後先拎出黎
好彩係蘿莉 都可以J下既

買撚左了 比哂木奶性女個堆食

我都有隻
第4光暗抽先中唔升了
依家0人蔘

有人蔘但無光弓

冇人蔘無光弓

冇人蔘冇光弓

屌你 好有共鳴

終於抽中奶
手頭上冇奶 抽中左隻4星木奶拉茲
隻野勁唔勁
見到好少人講

光弓用咩神器好
無AOE加傷果張 落吸血補隊友好定白日夢好

有無巴打知依隻暗盾如何？

T0暗盾

你快D快 呢度我幫你頂住

同寶馬比 邊個好啲？

咁都要頂住

我無寶馬 但用佢5星弓50lv打世界難度9圖都坦得住

T0暗盾 最勁果隻盾啦

弓

終於打到10－10 冇毒弓點算

硬打 叫巴打比隻勁打手你過仲好

有個60lv光鐮巴打未online

亞服嘅可以借水刺 國服就無能成力了

3個分身今日抽到光暗
中哂光頭佬代表d咩

代表你好快光頭

你閒嘅

依加用緊火斧 寶馬 水奶 升多隻咩好？
暗槍得唔得？
如果要上6星係咪都係火斧先？

閒明

國服

異界之隙點樣入架？

無入過 好似要全圖3星

中光大波仲唔夠

仆街我發現依家個企鵝活動
我一次都冇估中過 瘋狂拎體力

拉左人地木奶 加埋自己個隻 奶住打完10－10

2次光暗pool 求集氣

你想要咩先幫到你架
光爪定光頭?

暗拳得啦 唔貪心

暗盾 暗槍

加入我啦

我睇圖鑑，四星暗奶有得復活好似好勁

抽到先得

刷犬齒你地會刷活動定普通關

活動

終於刷完活動果D葉, 勁難跌肥搞到人物強度成個星期都無進度

好迷汒,今日最後1日課人參包既期間
課唔課好,但課完又唔知比咩角升技好

唔夠兩星肥就抽友情 反正友情點多到用唔哂

課完留住先, 抽到有用既角咪ALL IN

長玩呢個包課左先實無錯

不過活動真係有出多D咩 完全冇感覺
仲要活動經驗值少好多

堅持原則 有得靠努力肝既野 就唔課

新手，暫時主線推到第6-9
當我之後抽唔到好角，咁係咪應該比火斧同3星火拉條斧升技好
求巴打指教

想課但呢個月已經課左成長包 唔想洗咁多錢

我打故事好難跌
打活動試過三次一場兩隻牙

因為我計返我刷到既關野 活動係每場每1COST都產少左百幾經 仲要我又換曬野 想比較下除左機率呢D玄學野外仲有冇其他好處

機率都叫玄學
平坦打幾場出一粒
但唔一定跌你想要

5星火斧唔洗升技住
3星火斧升爆2技先

人蔘無得肝番黎

佢又冇寫出黎 體感機率唔準吧 不過好在佢有個紅色CATALYST會出

我用活動世界18 同普8-10比 同體力 活動少左成五千經

長玩自然會送

PVP維護??

啲紅葉好多 係咪拎晒黎換狗好

典型多臂土匪/多臂角子老虎機問題
體感其實都可以準
但你如果在意經多D就番去刷番主線

紅葉有得換野咩？

ok

唔好用哂紅葉
有時拎黎解每日任用
留番一千幾百看門口

speedup你d蛋

我自動冇MARK到掉落數 做唔到SAMPLING

我仲以為有其他野可以換但我睇唔到

你地講紅葉我諗起佢

課人蔘包一野推爆小火斧招二技

呢家帶肥連佢都倉管緊

其實你如果只係在意催化
唔洗做sampling,因為你唔係在意個松率實際係幾多
你只係在意個期望回報(催化劑)
體感幾乎已經係最好既解法
有興趣可以google下multi-armed bandit,有幾種解法

要升佢pvp同討伐 深淵唔知有無會用到 升定先無壞

小火斧招3技連burst打落去隻王果陣如果破到斧之後加多下普攻,大力到on9

依家刷4-9都係拎火斧出黎用
行得快都穩好多

人蔘好貴

想問性女用咩裝好？

速裝（鳩估）

好似係速

速血是基本吧
btw 今朝係咪派左隻速戒

已經俾左性女

我自從升左木阿敏 個陣就變左 火斧 木阿敏 暗槍 光正太
小火斧長期倉管

打深淵真係好刺激

刷催化既人生真係好痛苦

暗槍疊攻係每wave重新計定係累積上去

好似累計 暗盾都好似係累計

參天斧都係？

隻速戒是咪個個啲屬都一樣

呢個我無用過 唔知

比左光正太

今日送個隻戒

我想問如果未升過陣營既角食本身升左陣營B既角
咁未升過陣營既角會唔會都去埋B?

點解會諗用參天斧
大部份4,5星神器都勁過佢多多聲

新玩冇咩好用既4星神器
5星一張都冇

3星我覺得用拉農備忘錄加下速仲好
要輸出又有鬥神棍同小丑

今日打埋個困難10圖先

水刺用邊個好

水刺用咩都勁

岩岩申請左入會，巴打幫手通過下

我之前用劍削 而家用哈里刀 最好應該係雙子

叫FH2046?

FelizXH

無水刺打深淵58真係含得撚

打埋呢關加

我打到45 就無打
升哂先一次過推

唔該晒巴打

好想要水補

有既話我無所謂

升撚到4隻60都無用 硬撚到仆街 2隻樹精每rd補4千 打撚

屌 原來我加唔到
應該要會長副會長先得
Sor9

毒弓唔得咩？
我睇韓國仔打用毒弓 要升毒弓技

唔緊要，我申請左，得閒通過我就得

毒弓水補火斧光太 好似係核心

我冇水剌
64仲需要水剌...

巴打你無水刺點過到58 痴撚線個幾隻

個個痴線佬推到咁後

64

58打咩 唔記得左

唔駛水刺
打死駛小怪一復活用3魂狗一野殺哂

又維護？

個個禮拜更新完都要維護多次

次次都係揀Lunch Time黎維護

已經有木奶火奶聖女
托咩...

然後派2塊葉比你 但lunch時間無得玩

呢隻評價好似唔差

拎去做狗糧
物盡其用

可能我睇錯 係再上一關 第一波兩隻樹精回血個關

放係度睇下都好

狗糧連金銀狗都不如

拎去做狗糧都好過放係度托

直接暴力碾過
暗槍carry 第一次打就過左

好似之前有個巴打咁寫信去客服 叫客服幫你賣撚左佢

我岩岩換走木阿敏 上返拉條 暗槍 火斧 光正太 終於過到 有啲關係唔可以磨住過
強裝強到得返10萬

lunch time 先維護

點解話強就強
你平時留左好多強化石 ?

隻3星火弓表情10痴撚線.....
水奶對眼變到肉便器咁....

我強深淵T5渣 強化石都有留 刷關跌嘅 同埋有時差少少我會拋啲T4裝上去 可能因為咁無錢

你上面果隻唔係火拉條

又做伸手黨，唉

我打到就忍唔住啪哂佢

我岩岩都一次過用曬 隻件深淵 甲 武 鞋衝左上13 搞埋條鏈就成套比火斧 T4個套換比暗槍用

大師講話你要聽

光大波 親完度10 係個怕醜樣

圖呢!!!

利申 唔識post 圖

真係頂大師唔順要扑柒佢，啲post完全無建樹，又成日發表偉論，仲要做埋最剋人憎嘅伸手黨，唔扑都無𨶙用，扑柒佢無眼睇

拉條 火斧
係咪姐係3星火斧同5星火斧

我知，3星火斧果隻先係

國服留名
我ID夜行
有木奶有蠢弓可以借

拉條係大波果隻，5星火斧係無波果隻

係 呢兩隻都好實用 火斧搭深淵裝又坦又打得

入得驚了

係咪叫我

隻百萬戒升到+9全部都係+防

屌
PVP見到隻木奶開大回自己5000幾血但只係回3分1到
即係隻野萬5血

求通過

咁咪幾好
俾光正太聖女拉條斧用

有五星神器 8000血都回到5000

佢係回左5000幾血個血條多番3分1

你地唔夠金幣會唔會用寶石換 定買體刷關?

我隻火拉條萬1血了

自從唔洗買肥同無再用廢裝升裝之後
錢洗得慢好多

血唔會嫌少

又迫害大師

你剩係用強化石升?

上兩星期買2星肥果D人
29K一隻真係多謝哂

係
依家PVP唔夠打好有衝動想食裝升

你咁忍得 我成日手多多就食廢裝

屌差少少炸

因為之前買肥買到窮所以好忍得手

d廢裝我多數賣做錢

YES 刷關掉勁多廢裝 唔賣對唔住自己
本身又窮 直接拎黎升裝CP值好低
唔賣都唔知用黎做咩

要整理D裝都幾花時間..一件件check

大師又做咩黎

上次問人攞催化已經無𨶙扑佢，今次真係忍唔𨶙住，仲要同佢同一公會，話時話有無巴打知佢in game叫乜名，不過公會支援長期有條友要催化，頭像又係5星火斧，我估係佢嚟

我直接賣藍以下

一早叫你地踢鳩佢

佢又問新入會嘅同學要催化，條友係公會毒榴嚟，可惜我無權踢鳩佢

收保護費

催化我真係一律無視 今日你突左10個出黎話唔定之後就一個月都唔出 唔係唔想幫係自己都未搞掂點幫

59層好撚癲
隻暗斧夾擊一嘢就秒咗

亞服LIHKG都有個人日日要催化
掛左起碼個幾星期都好似無人捐過俾佢

打到59層

頭像水刺?

我都想入公會 而家係單機狀態

啲大佬都打到60幾啦

我見韓服D人其實都開始換催化

咩ser?

其實防守隊係咪有命中UP
火坦次次都1挑3,4我就唔信咁多人升過技

小弟仲係卡緊50層
試左3,4日都過唔到
有冇教學

對面火坦真係下下3 4個

亞洲SER

你開宗名義交換，各取所需真係無問題，你要人捐俾你，你話呢條友係咪戇𨶙柒鳩

催化你好似換4粒就爆點數 但係前提係要有

岩岩先見到木阿敏2技
我4隻全部中哂減命中同毒
我覺得已經唔係自己黑

加油

隊隊都席可聖女
唔識打

又黎抽光暗

Agger 好多時其實唔係話唔換得 而係你同其他人溝通好未得囉 申手黨就

有，唔好死

一開始殺魔法師
跟住自爆菇硬食唔好死
入到王關淨係打王

小會員幫你唔到 幫你推下睇下有無會長見到

Lm

落左光正太 木奶坦唔起d爆爆菇

真心佢係CHECK你裝備夠唔夠過
依家身裝防BUFF都係死 比佢炸完已經救唔返個場

你幾多防幾多血?

SSSS。GUNTHER IS WATCHING YOU

米勒沙 皮爾修

大叔老是常出現

是咪三粒野一隻魔法師果關
如果係 我果陣殺左魔法師 殺多粒菇 再硬食兩粒
入左王關 就冇咩特別

今日打完1010抽左3野 冇大叔
中左暗盾當羸

點解愛拉奇溫甲殼咁難刷
好想覺隻水刺啊

我有多都幾多下 同會可以傾下點換

抽到女當贏

我諗係隻木奶d裝未夠好坦唔起

木奶活動刷左成打出黎

想要光鐮

大概9000千血咁上下

8700血870防咁上下

PVP打左場
木奶+火斧+光弓+暗盾
隻光弓唔知點解好厚血防 打唔死 仲要極高速
係咁AOE射射射 好撚勁
如果暗盾轉火坦仲屈

冇公會

重課就得
利申：課左新手包，月包同成長包part 1

個活動差不多完個陣先岩岩開始玩隻GAME，冇刷到

我之前好似刷困難3s4 果時主要都無想刷肥

我有成10幾舊 但我無水刺

用住我果隻j住先

PVP火坦係咪都挑哂你成隊

見親火坦次次都挑三隻或以上
挑少隻已經好開心

玩到樽頸位
刷肥EVERYTIME!

整返隻速裝火坦同佢鬥挑

火坦is which隻

又要我post 圖
呢度好似有巴打SSS左

你地會唔會專登去打錢 好窮冇錢整裝
打錢可以去邊好D

到你用果時一隻都挑唔到
信我

一樣要有點歐先挑到

錢係儲番黎
無打錢關呢回事
如果你當每日可以打5萬蚊都係錢就另計

仲有紅葉換錢大法 但未到山窮水盡都唔好咁做

紅葉換錢大法係咩黎 未聽過

抽企鵝去賣 1星六千 2星萬八 3星未中過唔知
但真係到冇錢用先咁做
始終唔知D葉會唔會有其他用途

換銀狗好似最抵

可以打聖女關換錢嘅

係咪仲係要一下下換?

我睇法係 返正你都係刷CATALYST 企鵝其實冇咩用 而佢又賣得特別貴咁點解唔賣左佢

聖女個關真係賺勁多錢
我而家有4百萬
二百萬都係聖女打番黎

我打困難15 刷塵同角

賣裝20000幾蚊咁加

深淵59關第一輪應該打邊隻先

又或者咁講 企鵝我會拎去賣多過食 用葉去抽係行得通但唔推薦咁做

我寧願換銀狗

係，要一下一下換

試下先

卡左喺9-10 我啲角色未升滿
邊到刷lv快

大師講野唔好信十足....

刷哂活動
仲繼續打活動帶肥？

有咩角 po個陣試黎大家過兩眼 或者睇下有無大腿係度比你抱

我困難4-9 乜撚都刷 一場萬一蚊左右

嫌體多咩?

睇你,你好缺果幾隻催化就繼續刷活動
堆草有突就換錢

咁都係算
我刷翻其他

我淨係想佢快D出靈魂俾我
無錢都唔緊要

我po出黎驚俾人打
依家用緊木奶 水刺 木弓 性女
另外有隻木啊敏

點會呢
你話你光奶 暗拳 暗狗 光槍我就怕你榨都無

有木奶水刺應該無咩問題 刷lv就刷你打得贏最難果關
愈後嘅關愈多經

普通8圖開始都多經過困難18 計返每一體 要經既真係唔好刷活動

呢度啲人一堆t0光暗角先會畀人打

小小野唔會打人既
你抽完光暗抽大家都係自己人啦

其實係大師啫 其他人閃完都有佢算

D空裝撚屌死撚開啦 拖低哂我啲刷肥效率

我自己打夠１５００葉解成就就已經無打, 淨係換左金狼書簽, 淨番揀幾款催化..刷活動關太洩

想問下pve光正太同聖女邊隻入隊好，而家個陣係水刺 水補 聖女 拉條，同埋得1隻輸出係咪唔夠

我就刷到換哂除左上級符文以外既野
催化無用都打定D看門口

你贏到咪夠
唔知你咩裝邊有得講

見到佢d經都唔開胃
番世界慢慢農算

我就單輸出既姐

性女係大大大後期英黎..早期無資源放入雪櫃先啦

攻手得水刺完全唔夠力過59塔

兩條蛇都係木屬
用水屬等死

仲諗住過埋抽光暗,依家可以休閒刷裝

但巴打們 你地冇解答過我問題

諗諗下個人參包其實唔多抵
俾多一倍錢買月召2好過

post 出黎過目下

月召2 一陣抽唔到野 又冇人參 不了

第2隻6星
下隻暗槍

抽完5星無資源升咪又係倉管

但係抽到5星有得po上黎曬死班非洲仔

越後既關越多經
無話特別要打咩關
大部份人會揀催化劑打順便帶肥

你鐘意囉

我依加寧願要神器都唔要角 除非光暗

唔抽又點樣有光暗

記得下個po係22

等每日免費同18萬買一抽 唔課黎抽啦

準備1001 潛水了

揀定隻主力 搵一關有佢既催化既關黎打

邊刷邊升 另外9-10 要盡快打死兩隻法師先，國際服我可以借打手比你，亞洲服就要等其他巴打

我都知啲裝廢廢地 我有keep住打迷宮 但啲裝唔夠分

直接抱大腿應該過到
國服定亞服

搞掂隻帶肥英先, 農到水刺上5覺醒

國服 好多巴打加左都冇accept

裝要升下
聖女後期角 唔洗咁早落住先
好食裝

只能幫你推PO了我亞服

見佢加攻又有防護罩 轉番用木啊敏？

3星光弓大概幾高攻先算合格? 依家練緊佢

之前有巴打話國服多大腿

升哂技未

坦就木奶都坦到

我d角同你一鳩樣
聖女換做火斧 抱下大腿夠你過埋10－10

下PO 22